其實有冇人結婚冇人做兄弟？

毒到仆街唔夠人wor
點玩接新娘？

係咪全部女仔fd

識個fd擺酒
朝早冇兄弟
夜晚兄弟先出現
原因係等班姐妹冇得玩

工作讀書環境都係女仔fd多

利申：男

揾班女嘅客串囉，但唔可以靚過老婆
或者老婆出伴郎，你出伴娘

簽紙唔擺酒囉 啲錢慳返去食好嘢好過

好辦法wor
但係3唔識7好老尷

叫你未婚妻出曬伴郎伴娘咪得
你出伴娘既話 你未婚妻實屌鬼

夜晚先出嚟個D，叫好兄弟，
班姐妹邊敢玩呀